# Translation of Plugins - Custom Fonts - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Custom Fonts - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-03-27 20:47:19+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.4\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Custom Fonts - Stable (latest release)\n"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:226
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:325
msgid "Ultra-Bold 900"
msgstr "超粗體: 900"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:225
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:324
msgid "Extra-Bold 800"
msgstr "特粗體: 800"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:224
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:323
msgid "Bold 700"
msgstr "粗體: 700"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:223
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:322
msgid "Semi-Bold 600"
msgstr "中粗體: 600"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:222
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:321
msgid "Medium 500"
msgstr "中等: 500"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:221
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:320
msgid "Normal 400"
msgstr "標準: 400"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:220
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:319
msgid "Light 300"
msgstr "細體: 300"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:219
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:318
msgid "Extra-Light 200"
msgstr "特細體: 200"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:218
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:317
msgid "Thin 100"
msgstr "超細體: 100"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:216
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:315
msgid "Select font-weight property for this font"
msgstr "選取這個字型的 font-weight 屬性值"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:215
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:314
msgid "Font weight"
msgstr "字型粗細"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:191
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:279
msgid "Add the font's fallback names with comma(,) separator.  eg. Arial, Serif"
msgstr "新增遞補字型名稱。請以逗號區分多個字型名稱。範例: Arial, Serif"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:191
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:279
msgid "Font Fallback"
msgstr "字型遞補"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:95
msgid "← Go to Fonts"
msgstr "← 前往 [字型]"

#. translators: %s Product title
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:408
msgid "Allow %s products to track non-sensitive usage tracking data."
msgstr "允許 %s 追蹤非敏感性使用方式追蹤資料"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:416
msgid "Learn More."
msgstr "進一步了解"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:411
msgid " This will be applicable for all sites from the network."
msgstr "啟用這項設定後，便會套用至多站網路中的全部網站。"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:364
msgid "Usage Tracking"
msgstr "使用方式追蹤"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:260
msgid "No Thanks"
msgstr "不用了，謝謝"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:251
msgid "Yes! Allow it"
msgstr "是！可以收集"

#. translators: %s usage doc link
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:243
msgid " Know More."
msgstr "進一步了解"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:219
msgid "This will be applicable for all sites from the network."
msgstr "啟用這項設定後，便會套用至多站網路中的全部網站。"

#. translators: %s product name
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:216
msgid "Want to help make <strong>%1s</strong> even more awesome? Allow us to collect non-sensitive diagnostic data and usage information. "
msgstr "想要協助我們讓 <strong>%1s</strong> 變的更加強大？請允許我們收集非敏感性診斷資料及使用方式資訊。"

#: lib/notices/class-astra-notices.php:119
msgid "WordPress Nonce not validated."
msgstr "WordPress 單次有效隨機碼尚未通過驗證。"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:196
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:284
msgid "Select font-display property for this font"
msgstr "選取這個字型的 font-display 屬性值"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:195
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:283
msgid "Font Display"
msgstr "字型顯示方式 (font-display 屬性)"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:234
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:342
msgid "Upload the font's otf file or enter the URL."
msgstr "上傳 otf 格式字型檔案或輸入字型網址。"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:234
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:342
msgid "Font .otf"
msgstr ".otf 格式字型"

#: classes/class-bsf-custom-fonts-render.php:149
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: includes/white-label.php:34
msgid "Plugin Description:"
msgstr "外掛說明:"

#: includes/white-label.php:29
msgid "Plugin Name:"
msgstr "外掛名稱:"

#: includes/white-label.php:18 includes/white-label.php:23
msgid "Custom Fonts Branding"
msgstr "自訂字型組合"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.brainstormforce.com"
msgstr "https://brainstormforce.com/"

#. Author of the plugin
msgid "Brainstorm Force"
msgstr "Brainstorm Force"

#. Description of the plugin
msgid "Custom Fonts allows you to add more fonts that extend formatting options in your site."
msgstr "Custom Fonts 能讓網站管理員在網站上新增/上傳字型，藉以擴充網站的格式化設定。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://www.wpastra.com/"
msgstr "https://wpastra.com/"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:94
msgid "No fonts found"
msgstr "找不到符合條件的字型。"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:93
msgid "New Font Name"
msgstr "新字型名稱"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:92
msgid "Add New Font"
msgstr "新增字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:91
msgid "Update Font"
msgstr "更新字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:90
msgid "Edit Font"
msgstr "編輯字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:89
msgid "Parent Font:"
msgstr "上層字型:"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:88
msgid "Parent Font"
msgstr "上層字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:87
msgid "All Fonts"
msgstr "全部字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:86
msgid "Search Fonts"
msgstr "搜尋字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:85
msgctxt "Admin menu name"
msgid "Custom Fonts"
msgstr "自訂字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:84
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:396
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:556
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:233
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:340
msgid "Upload the font's svg file or enter the URL."
msgstr "上傳 svg 格式字型檔案或輸入字型網址。"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:233
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:340
msgid "Font .svg"
msgstr ".svg 格式字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:232
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:338
msgid "Upload the font's eot file or enter the URL."
msgstr "上傳 eot 格式字型檔案或輸入字型網址。"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:232
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:338
msgid "Font .eot"
msgstr ".eot 格式字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:231
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:336
msgid "Upload the font's ttf file or enter the URL."
msgstr "上傳 ttf 格式字型檔案或輸入字型網址。"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:231
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:336
msgid "Font .ttf"
msgstr ".ttf 格式字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:230
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:334
msgid "Upload the font's woff file or enter the URL."
msgstr "上傳 woff 格式字型檔案或輸入字型網址。"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:230
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:334
msgid "Font .woff"
msgstr ".woff 格式字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:229
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:332
msgid "Upload the font's woff2 file or enter the URL."
msgstr "上傳 woff2 格式字型檔案或輸入字型網址。"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:229
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:332
msgid "Font .woff2"
msgstr ".woff2 格式字型"

#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:117
msgid "The name of the font as it appears in the customizer options."
msgstr "請輸入要在外觀自訂器設定中顯示的字型名稱。"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-bsf-custom-fonts-admin.php:87
#: includes/class-bsf-custom-fonts-taxonomy.php:83
msgid "Custom Fonts"
msgstr "Custom Fonts"

#. translators: 1: Astra theme from wordpress.org
#: classes/class-bsf-custom-fonts-render.php:459
msgid "Custom Fonts Plugin requires minimum 1.0.16 version of the Astra Theme."
msgstr "Custom Fonts 需要 Astra 佈景主題 1.0.16 或更新版本。"